「請問」邊到有得買韓綠茶奶醬？

有冇人見過香港邊到有？

好難食 好甜

想買

尖沙咀韓國街

thx

71維園見

食過 好難食

仲諗住買嚟試下

我都覺太甜

好似好好食